Zie je, toen we hem verlieten helemaal alleen moesten we hem vastbinden, omdat als iemand hem allemaal overkwam alleen en niet gebonden leek het er niet veel op dat hij een wegloper was neger, weet je.
Dus de hertog zei dat het moeilijk was om te moeten leggen de hele dag roped, en hij zou op een of andere manier een weg vinden om er omheen te komen.
Hij was ongewoon slim, de hertog was, en hij sloeg er snel op.
Hij kleedde Jim in de outfit van King Lear - het was een lange jurk met gordijn-calico, en een witte paardenhaar pruik en snorharen; en toen nam hij zijn theaterverf en schilderde Jim's gezicht en handen en oren en nek helemaal over een dode, saai, effen blauw, als een man die negen dagen verdronken is.
Beschuldigd als hij waarschuwt de gruwelijke kijkende verontwaardiging die ik ooit heb gezien.
